入黎講下你地既作息時間表

閒日：
7點起身
8點出門返工
9-530返工
630返到屋企
食飯食到7點
小睡至8點
出門做運動
930返到屋企
沖涼梳洗至10點
玩手機至12/1點
訓

loop

有得小睡咁幸福

7:30起身
8:00食早餐
8:30訓教
12:30食午餐
1:15訓晏交
6:30食晚飯
7:15 打丁
7:16 訓教

返完工又食飽 飯氣攻心

一分鐘

起身用2個鐘

笑咗

1分鐘已經係四寫五入左